華記話要告連登仔，肖像權告得入？但最好笑唔係我send

我只係叫香港人幫我upload

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Push

好波

香港無任何直接同肖像權有關既法列
無可能告得入

ON9仔黎

咪係，肖像權係日本法例
明朝劍斬清朝官

就算日本有，都唔會告到，因為我叫人放係連登，唔係我直接放點拉我我

傻仔係咁

日本有都冇用，連登係香港討論區區

香港無肖像權㗎

拎日本法例去管香港人
傻閪

如果要打官師，唔通日本政府請個香港人做廣東話翻譯？
香港人一定唔會做，之後華記請個廣東人做翻譯，佢睇得明連登語先算

肖像權係指現實中影果d,d圖網上流轉關咩事

條傻閪開左1間茶記就日日鳩up當神咁拜
唔知以為李家誠

四間